病左係咁咳又唔戴口罩既食屎狗係咩心態？

同煙剷有乜分別
落地獄啦仆街

遇著呢啲同事，只能自己戴口罩

傳比人快d好

試過，之後怪我話洗唔洗咁啊
仆街你自己醒水就自己戴啦

????

有無人喺地鐵遇過呢D人？真係唔知佢哋唸咩！大家會唔會自己喺mtr戴口罩？

帶口罩會給連登巴打笑扮韓星
所以我肺炎也不敢帶>_<